# Какое влияние на полеты оказывают слоисто-кучевые облака.
Затрудняют полет воздушного судна вследствии слабого, иногда умеренного...
обледенения; слабой болтанки, усиливающейся к верхней границе облаков...
умеренной; сильного ухудшения видимости в слабом снеге в холодное время
года